喱個世界無人係信得過

你永遠唔會想像到人性可以有幾惡劣
我同你講我過去既事、我既不安恐懼
唔係比你用黎攻擊喱啲位
要信任一個人好難，要摧毀有時只需要一句說話

我好辛苦先企返起身，我以為你會係我既好朋友好前輩
但最後你都係出賣我
都係利用我對你既信任

我真係好痛苦好攰，點解你明知我已經好驚信人
因為好驚再一次比人出賣
但你都可以再插多我兩刀

比起鍾意既人fdzone自己
你出賣我喱件事我更加覺得痛苦難受
因為係我太蠢，係我仲相信喱個世界會有好人
我仲相信自己可以識到個真係可以依靠既朋友
所有野都係我一手造成

好辛苦，我已經唔知生存落去有咩用
去到邊到、識過啲咩人，其實都係一樣
而家對住啲朋友同事都覺得佢地好恐怖
覺得我講過啲咩都會比佢地係背後拎黎談論

人性係好醜惡
千其唔好相信任何一個人
無人會唔出賣其他人，就算佢無，都只係未出賣

yes
cry dou mouse

Yes

傻仔先信人

離開香港，個世界從此不一樣